老實講用芳文社換香港...我真係唔肯....

我知我軟弱 不過芳文真係比香港重要....

姐係 我唔明呢個命題有咩意思

只係心血來潮

膠post 不推文

糸

cc台真係好惡，動物台唔畀講動物公司

死蠢毒撚以為自己好好笑，點知波台一成都學唔到

我都好喜歡芳文社
不過香港其實緊要好多

無動畫出
我地香港可以慢慢自己做
追上去

人呢
死左就無

係動物台講咩使撚取悅你地cc台，自以為天下中心，走火入魔

自古所有台都係cc台

人地破埋產就算啦

我係蘿莉控 你們可以打我了

拉

老實講 樓主依隻海外熱狗真係唔死都無用

G chi樓主

小妹濕了

不分化

樓主日本人點會用自己本地野換外地既自由

yes 起碼加多間動畫工房

樓主精日狗

堅唔明你想講乜 可否俾啲提示